戒煙討論區

而家戒左一日
之前都戒過一陣
頭幾日最辛苦
跟住慢慢習慣左就會好番少少
希望今次可以提住自己點解戒煙唔好動搖

仲有冇人戒緊/戒到煙？
有冇成功例子分享下

另外祝其他努力改好緊自己既巴打成功
一齊努力

屌你老母
睇到個post就想食

垃圾

我都想介 但係個同事日日請我食煙

推

1個月

樓主有無考慮過用戒煙香口珠？

每支煙大約有12mg尼古丁

尼古丁無導致上癮

所以由12mg到0mg其實好講意志

亦會出現withdrawal syndrome

例如食慾大增、心煩氣燥等症狀

而每粒香口珠大約有2mg尼古丁

當你煙癮起既時候拎黎替代食煙

透過吸收低劑量尼古丁黎舒緩withdrawal syndrome既不適

係個幾好既選擇

Hi夜媽媽訓唔到食翻支先啦

講左成年幾都戒唔到 煙癮仲有心癮都戒唔甩

冇
想型啲咁戒到

之前克服過withdrawl syndrome
食番係因為心癮同諗埋一邊

就算而家都有啲辛苦 但仲頂得住
克服左依幾日就剩番心癮

我好耐以前話過戒 有個fd二話不說買左包新既比我
但今次真係不了 經歷完失敗諗通左啲嘢

勇士

唔夠決心？
我以前都係咁
成日話戒好快就屌唔撚理食番枝先再算
不過決心同動力真係難搵啲
祝你搵到

好唔開心 好煩 好撚想食

已經冇事lu

戒你老母啊 食多d啊 想睇你早條仆街早d死 我就安樂

加油呀巴打!

好多時都係唔開心就想食
但其實同人傾係最重要